一人n隻故事最深刻最震撼既遊戲

我先
The last of us
Bioshock 1 infinite
Witcher3
Life is strange

下面有篇文評價緊tlou 同 bioshcok用咩手法黎令到遊戲同藝術扯上關係

雖然係支那字
不過最尾個留言嗰條友真係分析得好撚到肉同仔細
有興趣巴打可以睇下

鬼父。

Nier:Automata

Nier

siren 輪迴都幾深刻

Dark souls

哥德王朝3
100%

Bioshock infinite
Undertale

bloodborne

呢排重玩緊Metro 2033

To the Moon